《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

真係笑撚死
大家幫手CLS爆條片啊

推

幫你推

再推

多謝你

點解要攬炒

你可以拉埋香城溫家寶嗰堆入嚟推

不過佢好似係P牌睇下搵唔搵到佢啦

佢哋成班人會一齊吹水，入面有非p

民建聯乜都輸哂

聽下先

要俾人知道政苦藍屍先係攬炒元兇

留名陣間睇

係窩THX

啱

我幫下手啦

Pishhhhh

入黎啦

推到梁美Fun睇到為止

Pishhhhh

入嚟望一望
Webex 願榮光歸香港 On Air

推到糧尾Fun睇到為止

大家互相幫助

連登有好人

好撚正

好人

多謝你上咗熱門

高手紹

唔使咁客氣喎

連登有愛

你地緊係輸晒😂😂 無人投你地吖嘛😂😂😂😂

Push

我愛樓豬

牙寶

係愛啊

班撐警廢老仲ff自己贏緊

家陣連班撐警廢老都屌鳩首歌

推
加油

騎劫完人民日報之後騎劫埋鼠王芬隻歌

push

佢果死人樣配合首歌

特別夾

唔好開聲

再加埋個MV完美

。

釋法維尼樂園可能主題曲

正呀

梁美fun

721重複左幾次
下次認真少少啦屌

原本都費尻事聽鼠王芬把死人聲
配咗呢首mv之後覺得好聽咗

原版都好多重複畫面
我諗應該係模仿原版

推到上月球

推到糧尾fun睇到為止

有少少低汁再多啲片好啲，唔想見到班撚樣懶有感情而且首歌咁on9咁搞笑配啲令人勾起傷心回憶嘅畫面好撚違和唔知笑定喊好
Sorry講咗太多真話，no offense

明白嘅

本身個mv 貼曬題

屌再加埋最後果個手勢

畫龍點睛咪依d囉

頂

果然識野

以為最後有句光復香港 時代革命

今次mv 除咗手足carry 之外，藍絲手足都功不可沒

辛苦手足忍到首歌，click入去comment

依家有另一首新歌
KOL 100 + 何君堯果首

佢P 牌仔黎咋

正
Share

我見到入面有Matt Leung

你歧視p牌

佢哋仲有幾個非p㗎嘛

白衣 配白衣人 perfect

香城溫家寶成為左標誌性人物

MV 係正
但係都係改變唔到歌係難聽嘅事實

幫手推多野啦

Push push push

推爆佢

唔係嘅，仲有and his fds

原來香城溫家寶咁出名

share出去，推高hit rate

真係好唔聽

當然

寶家軍

可唔可以再多啲藍絲同曱甴片入段片度

推手圈子太細

即刻高質晒

條片時間有限手足做到咁算可以了

有D重覆左好多次
加多啲其他打人斬人事件更有說服力

藍絲最怕就係輸左比人永續報復
呢樣野就係香港人一定要做既野

啱窩

Pu

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇 #newwestberlin

做咩事

Pishhhhh

Webex 願榮光歸香港 On Air

推呀

幫手推

Btw 請各位Ching 可以幫一幫手pub 下五毛狗 唔知乜春呼吸嘅威水史

條友不自量力玩狙擊喎

我咪玩返佢轉頭囉

好多五毛狙擊你

咁就要幫大家知道下佢地嘅存在啦

好想知其他知唔知呢班係毛

等緊佢地呀，一網打盡

手足好波

我仲諗緊點解要幫對家cls

戶戶！！

你咪係囉

好耐冇見你啦

我都唔知

我係花生友

你開創先河嘅

衰鬼

衰鬼你唔上水拋低我

出名啦寶巴唔識人啦

係極速巴，我都係俾佢拉落水

我唔想出名啊

所以佢咪大佬囉

五毛樓主死全家

轉咗行做cd rom

自己人黎架

吹大雞

why

董事長

大家記住CLS 訂閱高手紹啊

一齊吹水

咁開心訓到傻唔好做cd rom啦

好第日開post都搵埋你先

不過我搵緊po開台

大台寶

屈人大台

到時你開Po我黎join你先

我通常都係搵啲上唔到熱開po

樓上有人連寶哥都唔sick好打極有限
利申唔識

係咪要幫手推

因為頭痛先係咁瞓
所以今日咪上咗水

咁你而家sick 我地大台寶哥未

依家sick了 cc台有個朵呀嘛 叫喪寶

幾撚無文化先用個搞字

病咗？慘豬豬

有無準時食飯

梗係有啦

無開聲咁睇晒
睇到字幕都覺得尷尬
點解一開頭佢唱得出

太遲join唔切

近排少咗見你

鼠王芬真係好撚樣衰
剪片個個辛苦晒

藍絲係咁㗎啦

你終於黎啦

笑撚死
連登返嚟啦？

又屈人做大台

又話忙暑期作業

係啊
五毛速速散

Lmao

THX

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推啊

大家CLS完之後記住訂閱埋高手紹啊

唔緊要，一下子大家都知邊d係五毛咪得囉

Spread出去

Pepe

何妖個首 有冇新version

晚晚ot

暫時未搵到

係好正
但見到老鼠王個樣 都係搞唔掂
可唔可以整個有碼版？

加油呀，頂住呀

我要掙扎

屌你要靜音

精！氣！神！

加油頂住

有Matt哥認證

Matt哥真係好野

是日電台

Webex 願榮光歸香港 On Air

LM跟進

神前接!

多謝有心

Pish

好好聽

但首歌真係好撚難聽

第一次聽晒要洗耳了

屌你 精神污染

Sls

如果有多啲呢類型既創作
香港獨立 指日可待

放心 一定會陸續有嚟

麻煩你啦
何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

今次真係黎啦
何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

幫手推埋呢個

得閒再睇